[有直播]2016/17香港足球明星選舉頒獎典禮

頒獎典禮直播:

youtube /

頒發獎項有:
球員之星 (1名)

最受球迷歡迎球星 (1名)

最佳門將 (1名)

最佳後衛 (4名)

最佳中場 (4名)

最佳前鋒 (2名)

最佳青年球員 (2名)

最佳教練 (1名)

香港足球先生 (1名)

Lm

-香港足球明星選舉頒獎典禮-
直播今晚7點開始

bigmac bb

hi 羅曉聰BB
你幾時先可以攞返正選位

Yes, the HKFA Board decided that we should fall into line with the FIFA rules for 'nationality' as opposed to the former definition of 'residency'. So from July 1st 'local' players will have to have a HK passport unless they have been registered as a local player prior to July 1st 2017.

足總ceo係blog覆左我下季正式實行禁假鬼當本地，
要在2017年7月1日前注冊才可當本地球員

我地依代踢前鋒好難
我好多時踢閘

柒撚左
開post唔記得講時間 sorry
提提大家 今晚7點記住睇直播

風已收 from my fd
得知 我朗 某位外援下季會留低
1小時後 放圖

就快出港隊名單
kim

如果你可以踢返左右翼
已經有得再選多年最佳年青球員啦

邊個仲反辛祖呀

Higino I guess

唔見新post既

最雞教練牛丸

反對辛祖踢中場同揀波踢

呢三個揀 Ricky啦

雲迪 ？

牛丸憑乜入選

U20五人足球
香港打黎巴嫩中

依個？
今日都係討論足球名星

名氣
唔係話佢廢，但係班媒體日夜吹奏害撚左佢

狄卡奧

我垃王與天地同在！！

總Post 不嬲唔係我開
羅曉聰 you go

俾人ban中兩次柱都未使輸，有運

五人足球都可以擺大巴

港隊打過幾次門架

再咁擺大巴法黎狗個龍可能會出埋黎踢

我南
皇者南

我谷 GOGOGO

呢個post當係平時傾開嗰個？

其實係肥彭

其實我諗住開直播post
唉我開埋總post算

林駿杰好勁

張澤瑋腳遠射

我收到嘅風係Alek

好快知

呢隊黎巴嫩琴日贏卡狗三蛋 小組首次名料黎

[本地足球]2016/17 港超，季後賽及港隊討論(95)

總post在此 大家傾其他野歸去吧

五人足球啲罰球根本守唔到

kim out

呢度有個世界排名表 香港排100

同組球隊係咁:
烏豬 27
泥巴 47
卡狗 60
緬甸 86

亞洲最強係伊朗, 全世界第6名

贏左蒙古6:0

港超post喎

如果輝咁都贏到謙真係冇天理

留名睇今晚費蘭度又9up

全力支持無冕球皇卓耀國

場外投票

禾國
雷動大敗

場外點票：連登仔全支持卓耀國成為最佳年青球員

禾果比人dq

包清顥坡

今次仲唔係我攞

你俾個獎費7喇
個球員之星我拎好冇呀

謝德謙

THIS YEAR IS EVERTON'S YEAR

有冇手足今晚去？

都唔入得
點會去

明星

垃立個枱實坐唔滿，去攝下位

你識垃立?

我讓俾你喇

有冇清要做炒散

有冇最佳港超球員評述員?

大鳩頭

倒數第一

整碗龍蝦伊麵先

足總搵哂啲運動明星頒獎

見到周健宏，歐凱淳

伍家朗都到左

九龍灣百樂門舉行?

74%
蘇沙and me=高質

門仔成功撲救59次 港超第二高

點解要叫名星選舉

如果係名星選舉又真係牛丸然

有一半斷纜

艾華冇左咁耐正選過人次數都有第二

妹祖助攻王+神射手

費蘭度同華度斯都值得拎，但辛祖又入咁多波 真係難揀
一人一個獎啦

其實場入面有咩食
定淨坐幾粒鐘？

門神謙以勝利者姿態登場

酒樓黎，當然食埋 頒完就食

好好J

入去搏大霧求其坐一台

估吓垃垃帶咩人黎拎預備組冠軍

你可以坐我國隔離
果枱應該同垃隊一樣無咩人？

唔同左樣既

你去到現場 ？

睇黎王子有獎

fb live好細聲

最佳年青球員？
樂仔無得再拎？

貝老地頭
謙sure win la

佢同樂仔

屆屆都百樂門架啦

Link?

完咗啦

隱約睇到最多攔截傳球係法比奧，第二保贊

19:00正式，入座啦

胡銘第一年，仲有機會

足腫fb，完咗，有得重溫

眉清目秀 .jpg

垃王今次入三甲
下季加盟新隊時又可以加多句球員之星三甲

似係兩個打和

youtube幾時開波

辛祖拎足球先生 我罷睇港超

兩個都唔叻

好走唔送

7點

支持港甲乙丙 由你做起
13哥有伴了

7點啦 東網幾時先開始

又入選啦

仲行緊紅地氈

有球員遲到未開得

火雞

盧十二：訓係到都贏，吹咩

華度斯話下季要有自己塊牌

Last 8 strong only

準香港足球先生

係你喇F7 辛祖收皮

開台啦～開台啦～
七點鐘終於有直播！

老實講如果投足球先生真係投比高美斯 真係佢一個人帶晒成隊波 鬥志100%南華戰神

on9cc連直播都on99

YouTube有個西音樂 無畫面

好似牧師

好過辛祖先

下季唔好再係佢播啦好嗎

好可惜足總個垃圾賽制唔係獨立投足球先生，而係最佳11人得票率最高先係

有撚

Yes

Ip man

ching sick ball

唔係佢睇都冇得睇

on9cc應該諗住全晚播音樂就算

辛祖攞既真係無天理

D人未到齊唔開住正常嘅
陣間一個二個痴線佬見未坐齊對住個cam講粗口無謂喇

梁細佬都到左

保羅先係牧師

有球員遲到唔開得住

佢地可能驚有人未開波就隊左啤醉撚左
保羅基頓爆頭.jpg

大頭食撚屎

on9cc播波好撚垃圾 又唔專業又唔清
連係咪越位都影唔到俾人睇

最好viu tv播 然後xx又唔夾錢

唔開住都要搵個替工出來up下野啦,正on99

頒撚完都未有畫面

點解英超足球先生係kante

kante夠拎英格蘭足球先生 係聯賽入面揀啫

保羅可能又去隻秋
btw佢有冇份出席

有
最佳門將

下年要整個香港球員先生

中國輝到左未？

門將好似係三腳
我驚佢有獎拎都甩手

最佳門將咁撚廢咪講笑
三腳都踢得多過佢啦

有無反辛祖既手足

陣間飲大左又嚟料

同sir報，到左

打紅呔

希堅奴many key pass, 元朗把握力

南華得2個出席

召喚青山第一人9527

大家估下年青球員知自己有獎未

頒獎頒幾耐?

九個字

南華

現型

開波未呀

屌有野睇未呀影下現場都唔影

唉！

大鳩頭昆鳩人七點開波

on9cc d講波佬全部去晒做司儀咩,無人出來做旁白講住先

19:08 傑志球員到達現場

刑安邦mc，大頭做旁白講住先又俾人鬧

黎同光潛水莫財了

狗仔衫無人肯整呀

太多波要救

門仔

格硬印佢上去

開始

下季佢消失架啦

根本就睇唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲斷能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去on9cc揾人祭旗，第一個係yennie聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫
再打係條大頭聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢有訊號未....丫.... 佢又問能番我用咩wifi，佢死都唔能講睇得未， 如是者玩能咗成分鍾 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講你F5多次 ....算能數.....我同佢講話要睇直播
根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己
我火都嚟能埋，你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛!我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

得6條友去，不了

On9cc仲未有畫面？

突發 younes入選德國大軍

朱力士黑到差D睇唔到

頂錯post

So ugly.jpg

有畫面了 521好撚正

canny同吳國敬咩關係

歐鎧淳

吳國勁來做乜

Fd

酒樓晚市直播

佢有時會睇下飛馬

黎狗

heidi

Sp

唔見金

周建宏黎做乜

成左段濕鳩音樂半個鐘

點有埋伍家朗

南華啲職員 好似係

搞南華球迷會既heidi

乒乓孖寶

一人一支寶礦力仲要倒係個杯到飲

大人物唔洗咁早到

仲有高禮澤

周健宏

南華黎瑞恩？

播第二隻歌得唔得
而家唔係球員進場呀

12點都黎，開始未

係未有歐凱淳

作曲人和作詞人

根本偷拍人

瘦左好多

打返2圈都夠時間

真係進緊場 都未齊人

即刻影一影kim

影到kim啦

同廖仔一齊

謝德謙老婆

終於見Kim 9

謙同老婆

撐謝徳謙

謝氏夫婦有《畢業生》結局feel

就播平時代表隊踢波入場嗰首啦

寶礦力贊助咩

狗輝

成班人圍埋食飯吹水 然後有班傻仔直播睇佢地食飯

Dllmch

有個托布FD都中意食譚仔

中國輝比阿姐攝鏡

職員？

以為遲左開機miss左 點知仲未開始

輝心諗 影撚完未

好多摺紋

岩岩可能就係大頭同司徒去左打牌唔roll機

法叔應該要拎呢個獎

又係我贏啦

謝德謙好似俾人影得仲耐

大頭

笑完之後仲比人影
搞到唔知做乜撚好

影阿輝 影咁耐做乜

開場片畫質好劣

狗志去左邊

東網不嬲低質

[size=4]屌你老母頒獎都要聽jim鳩叫/size=4]

聽到on9 av堅鳩叫

大埔李志堅

頭先現場還好，段開場片降到咁低像做乜

蔡康年而家撈緊乜

投資，好似

又睇錯送禮勤

終於開波

仲未開席 .... 有成長片段睇未

東網最清係佢個logo

一開始下yeah幾老尷

無收現場聲，好似無掌聲咁

霍老

霍狗屌你老母

霍震霆

呀邦聽到狗霍嗰名就死老豆樣

霍狗

好彩行開咗

洗唔洗咁大bgm

個BGM做乜9

大家起身大家起身喇
請坐低！

懷疑冇練過
直接攞張紙來讀算

世界足協

讀稿都讀到咁條友弱智

我比較懷疑場紙有冇字

講野1999 快撚啲死啦屌

放個杯喺台係咩意思

係真唔係呀FIFA發來賀電

快啦

播乜野音樂呀

乜撚係世界足協?霍狗你開架?

係會，只要係FIFA 屬會既頂級聯賽都會

咪係 又唔係球員進場

有奬杯就唔使食飯？

聽霍狗講野聽到眼訓

南區白果again

讀稿都讀得衰過人

唔係fifa 係世界足協賀電

垃王贏球員之星俾我代表連登向佢發出賀電ok?

等你聽唔到垃伯講嘢

讀到一舊舊

ho ball

亞軍

亞軍有乜好頒

其實應該搵鐘志光

Template 黎架嘛

仲要提埋上年冠軍

玩鳩東方...

鍊方 諗起成班黑社會咁

可唔可以唔好再播首歌
好洗腦

東方條友好唔想攞

上去拎真係要好大勇氣

全部人㩒電話，冇人理個台

亞軍上去俾人笑

同 binc 有咩分別

唔係盃呀？ 東方唔駛食雞胸

王子=a. cole

浸亞視味出哂嚟

比你都唔想拎

小明

g持

仲要播片bin c

又BinC

黃梓表情可以放入港超post第一頁

羞恥play

東方一眾球員：屌你老母波總玩鳩我地

一路睇一路笑唔停

同去ex婚禮既心情應該差唔多

高美斯笑到有陰謀咁

下季去傑

想過搶新娘

坐完失蹤

梁孔德

Kim: He's midfielder!

足總女職員？

狗德落地獄

?

帶路條女

王6c 同 羅神 坐埋1齊

追po la

你起兵反kim先俾

屌你貓紙反光呀

君如食鏍絲都照播

君如要準備打河野唔得閒

d主持柒夠未

足總無人發現？

歸化之父

邱于銘

豬肉獎

屌你我用開google

咁都要造獎

閘住

又係男友人

有無數據拎出黎睇下呀屌你波總

中國輝：屌你老母

而家仲有人用yahoo

我就由今日開始係yahoo狂search彭梓鍵

我覺得過場可以做得好 d
其實我覺得兩個主持，好似無夾過咁

下年我每5分鐘search一次
艾華頓
艾華頓.卡馬高
Everton Camargo

有幾多人用yahoo

Yes，你話係就係呀

d MC 講野好on 9

老鑑呢 d 上一代

如果笑得開心d就最好喇
好似賭神叫龍五笑下咁

輝日日seach自己

我地應該今季喪用 yahoo search 肥邱

我嗌唔係你嗌呀！！！！

一陣頒個最佳龍門比謝德謙就原諒波總

讀得小心D

足金鳩球？

閪仔

冇扭扭昌

冇高美斯？

又 bin 門仔

我個球都冇三甲

會係費7定 bb 呢

屌你呀高美斯都無

屌你老母冇高美斯

冇高斯斯

me個球靚過第2,3啦

一人一票

兩者皆不中

屌你 呢球好普通姐

我投左視帝撚大佬

有無攪錯呀

屌你老母遠就係靚呀

中村

呢個獎係懲罰閪仔的

高美斯入膠鵬果球仲靚

全靠門仔

擺明龍門問題先入到

我都射到啦

唔係門仔都唔會入啦 咁都叫靚

呢個奬有2/3係屬於門仔既

中村多謝閪仔啦

達sir洗票bin閪仔

門仔去左邊

奧力斯救12碼

俾現場聲好過播音樂

得古話當年笠臭飛龍哥個下應該攞普斯卡斯獎啦

me個球輸比bb都唔嬲 中村個球真係

唔係謝德謙我切7

好想謙仔拎

謝四la

切

投左呢球

王子謙嗰球

謙仔
王子

王子謙

屌冇撚野

門仔又然

謝德謙個球靚好多 wo

究竟個女主持成日woo乜春

唔係話唔靚，但另外個兩球難救 d

屌你老母 我都救到啦

最佳入球同撲救都係最普通嗰球攞獎

謝四真係叫糊？

d球迷諗乜鳩

咪係

justin bieber果然係無j

係姓謝啊

衰過中學 sing con d MC

呢兩個獎 cut 撚左佢啦，亂9咁黎

如果刑瑜係香港人都有top3

證明連登係小眾

Woo

專業評審揀好撚過

點解d球員拎獎無乜反應，係咪一早知？

canny

Canny

勁秋

屌佢本身有篩選就係on9

講還講

又要打J

自己安排自己

其實反正 marketing team 有森美份，
點解唔乾脆比多少少搵森美做 mc 呢

可能真係知 而家係做場show俾大家睇

我珊

女神

橙矛人俾掌聲

馬德鐘

又要打j

Cannybb

好想打J

馬德鍾

唔知點預人來啊
係足球先生囉

大家剩係掛住對神婆打丁

果度擺幾多圍都無問題

馬神都有黎

錢…

小預算

知有提名，獎我諗未必知

伍家謙呢？

靜到呢

丹尼爾都好d

冇人理個台咁

Small budget 攞獎咁算唔算暗寸足總唔鎊水

其實個編排可唔可以好少少

幾時先唔播首歌

上年係咪都係咁柒？

好多潛力字幕圖

好嘈

外援聽唔明
香港球員估到你講咩
其他餓到瞓着

幾時有canny圖

睇你想鎊邊姐 水就得咁多

woo woo woo woo woo woo

Wooo乜春呀屌你老母

勁勁勁勁爆

佢仲嘈過首歌

同去飲結婚酒一樣冇人理個台

講得好好

新城

佢代表緊足總嫁
點會串
因為真係無錢

係咁小預算

重複講咗好多次少筆直

canny係咁強調少預算

呢兩個職員講得幾得體

好心學下歐洲果d 莊嚴d

係咁提小預算

我break撚左半個鐘未開波呀神婆

莊嚴就唔會揀酒樓

Joe so far發言最高質

woo

做咩close up

嚟緊好似會有多d budget
應該係

會展

Wooo

佢每woo一次我就comment一次woo

同呢度酒樓負責人話下年轉去會展

現場唔撚理佢

會有幾多空位

話撚左南區食白果架啦
點會比謝德謙
足總笑話黎

會展好冇呀？
台下

那有錢

搞個聯賽都咁業餘
點解你會覺得佢哋會認真做好區區一個頒獎禮

佢woo一次我跟佢woo一次

去洗碗先
好柒

坐滿

6千5百人

倒貝老米

今日嘅主題係:woo

一人一票黎

企成一個嬲字

Close up 都無死角

變成拋壽包或者新城鳩爆

唔去五星級茶記已經 你想點

請埋球迷去 去噓狗德 霍狗 何妖

你老母叫你拜年咩

何君妖

賣飛，$980前排包一餐，$280-680後排

mc

我諗球員想去五星級茶記
起碼有涷檸茶少甜

足腫班董事一人科d出黎啦

首先拎果個已經係南區keeper

前排咪就係呢度
變成連登相聚晚會

咩mc黎

賺番一筆

買980噓霍狗

嚟緊裁判好似轉nike

件件贊助？

台下好肚餓

有你

條女係乜水？

蔡康年都唔算 mc

我係高美斯就走先

F7 100%

梁禮勤

係咪拍定咗多謝片播

三段都係入流浪波

你指黑哨？

想垃王，不過應該康廉贏？

以前係商台 DJ

台下終於有野食

仲未上乳豬？

F7

垃王

佢之前開台係咪都woo woo woo

今晚場地食物費用係咪貝老包起free出嚟

都叫實至名歸

費7冇足球先生嚕

我以前可能太小聽一台，真係做得唔好

Why not both

分左豬肉俾佢，妹祖大熱？

樂仔同胡晉睇落

細佬就摺埋啦

似樂仔

胡晉銘啦

王6c

王威信心諗做咩鳩

係佢兩個啦

做乜鳩請細路女...

幻幻

色迷迷既王叔叔

Fbi

好撚業餘呀屌

第二同三名

少預算

我垃王與天地同在

佢係有能力，又無揾張德江就算啦

IP都唔使check

細佬女咁配合

柒味濃

用大台分獎既思維諗呢個頒獎禮都幾match
舊年迪高拎左呢個獎
之後足球先生比左中國輝

HK DELE ALLI

唔爭在掟埋壽包

樂仔同迪高佢地一枱？

根本兩個都要俾迪高

Mc可唔可以唔好搞到個場咁老尷

王6C個樣全程無變

好柒

其實好想垃王攞，由大廟嗰陣已經覺得垃王好勁
一個carry全隊

心諗講咩多次

王子

手球王子

王梓

爆大冷....

做乜鳩

屌你老母幾號出世都要爆

炒撚哂D MC佢啦

喊？

胡晉銘冇份

都唔差既

1994年3月7號出世
追債佬briefing 咩

23歲仲青年

佢會好過胡晉銘 ？

美髮服務

卓耀國

仲有10年慢慢玩

如果頒畀禾果

俾返顏卓斌我啦咁不如

last chance 1994年出世
又打亞冠，港隊

多謝球迷支持

垃圾都拎

做咩喐身喐勢

咁又唔好

有高美斯未呀

啲mc柒到唔想睇

睇post好睇過直播

我有無聽錯
獎金係咪100蚊

坐成晚

第1年踢，下年有機會ma

原來有野食

一萬

一皮

如果俾公眾入黎村短實會大叫還錢呀卓耀國
之後俾人拖出去

Me 只睇post

嚇鳩死

100

港超馬國明

奬門人?

100蚊邊個會攞
車錢都蝕埋

red mr

即係奧斯卡個啲見你老老地就施捨你

Recap in english

主持收嗲啦

屌你段英文做乜9

Good baller

打橫出

可惜當年你下半季先出得，又次次出得個半場

英文做乜鳩

收嗲啦

goodest english

個bgm係現場既定係live既

share Mr kim

眼鏡肥仔做得好柒呀

Die for hk

做乜鳩。。。。。。。

....

馬迪： 乜撚野事

好大陣柒味

獎門人咩讀獎品

........................

屌好撚柒

笑死人

班鬼笑到跌腸

嗰幾個外援

on9

收嗲啦死肥閪

蔡咩年下年唔會再出現

笑撚死我

今次都唔係謝德謙我真係切

cap

好好笑

幫謙集氣

最佳青年得一個？

祖仔幫手cap

黃梓亞冠差姐，平時ok la

快撚啲頒啦屌 講乜春英文

又燈

兩個
王子樂仔

agger

兩個
王子同樂仔

孖寶

樂仔＆王子

懷念mk孖寶

成晚無訓互射

又高禮澤
講左十幾年

屌不如個mc係呢個講請個巴打做啦

屌

diu

屌你老母咩

胡晉銘

屌，驗票啦你老母

On99

頒獎嘉賓奇奇怪怪
唔係球圈人

屌 收皮啦

算數啦

驗票呀屌你老母

我做算啦
利申中小學雞都做過MC

唔係講笑，隨手係大學都揾到個好過佢

又老母輝

屌 成班記者做乜撚呀，點閪投架

做票

葉鴻輝

bigmac 章子厚 黃洋
一個鳩up一個講文言一個講正經白話文

香港足球最黑暗嘅一日

中國輝一副勝之不無樣

食屎啦

串呀謙

驗票呀仆街！還我謝德謙！

呢個獎以後default俾輝俾到退休算啦on99

中國輝自己都知唔係實至名歸

有自知之明

咁不如頒俾肥鳩

呀輝好大體

好過Eason

做乜撚野

輝

呢獲撐佢

呀謙

算佢識講野

輝咁講

真係好識做

明明球迷部分推到呀謙第一

做咩唔俾鬼佬講野

個mc把聲真係好難聽

曲線屌鳩記者亂投

佢講得算幾好

不如叫佢下年試吓唔好黎

輝講咩野？miss左

呀輝講得幾好

假到咁熄機唔睇了

盧均宜攞硬啦

成班mc 都唔知有冇睇過香港ball
不如揾和哥去講算啦

垃圾記者衰過球迷

話自己今季唔係最好
贏左同其他候選人say sorty

好撚謙虛 好波

專業評審好業餘

呀輝識講

得刑安邦有睇

馬神個仔

得刑安邦識香港波
搵大頭都好過其他兩個mc

屌你英雄輝真係好野

agger 俾佢標尾糊好過

暗示膠鵬？

對準目標

dad~~dy

屌，又搵啲垃圾頒獎，尊重下球員得唔得呀

唔講以為大埔排前四
咁撚多侯選

要求開名邊個有份投啦

同佢老豆同一個樣

yennie上身咩
有咩想同daddy講

成功靠父幹

個mc真係好廢

要求下年連登痴線佬圍內搞個頒獎禮

做乜請埋啲９唔搭８嘅人頒獎

原來係佢 以前我游水教練係教佢

點解唔搵鍾志光

好高大 完全唔似18

金狗！

公眾智慧仲好過班十九評審啦
佢地衰撚過垃圾會功能組別

金鐘m記？

搵燈占好過啦

tvb放人先得
仲要佢可能有拍劇唔岩檔期

去tvb拍劇嗱

曾超人

嘩你拎左獎呀哈哈哈

球迷都投到一樣咁多比
專業果D都唔撚識投

主持iris

金判坤下台！嚴重操控選舉！可恥！！！！

五星茶餐廳
丹麥送外賣

米高堅尼

連記者都係謙仔

祖爾無得盲反了

呢條友個樣好囂張

反kim

呢個肥仔咩項目？

一落台經過條黑衫女唔錯

個mc做咩春

不嬲冇盲反

肥腫難分

D評審仲衰過球迷

D頒獎嘉賓

好撚柒

好心個主持唔好搞gag

舉重

下次請曹總啦

蔡康年柒撚完未

mc搞到啲嘉賓好尷尬

屌呀。。。。。。。。

王子值唔值呀

又種票

刑安邦拉佢落台啦屌

佢都有 on99

熄機算 on99 ga diu

王子都有，做乜撚

講乜英文

啲MC好柒啊

評審全部食撚屎

搞gag唔緊要
唔好笑都唔緊要
兜唔番先係問題

傑志會唔會攞冠軍，但最佳11人一個都無

屌你老母執柒左佢啦

東方龍獅D人攞獎 , 全部唔識笑

咩女

點會

好似D婚禮請左D專業司儀唔識新人係度鳩UP咁

who

實有嘅

唔好比我估中有lo12

蔡康年收嗲啦

支咪又唔tune大聲d
嘉賓又膠，頒獎無交流
MC唔柒講，搵個中學生都好過佢

睇怕都係 好撚黑 東方咁都有三個

我肯定有啦

金判坤=中聯辦！！！

仲要讀唔熟啲稿 係咁窒下窒下 好唔尊重

搵神婆上去仲好啦

MC咪柒啦

黃梓把聲唔適合講波 專心足球

G

評審食撚屎

會唔會連金奉珍都無

屌人地講撚完個主持係都要逼人再講

打亞冠大撚哂？

張小明黎

小圈子選舉

戰鬥格

死都要追問

拎亞軍、亞冠俾人456兼俾支那羞辱、俾聯合軍反，聰頭都笑唔出啦

王子有獎真係

好煩膠唔想再睇

要搵隻右閘襯番隻左閘呀

佢做mc仲好啦

可能足總跟唔切連登風 以為黃梓好受歡迎

係

禾果被逼害

珍？

Anyone but lo kwan yee plz

艾里奧？

無金奉珍我真係走先

正選都無 拎最佳後衛 王子

88

屌你大鳩頭熄撚左D背景音樂啦

點都好過王子

still better than Wong Tsz Ho

我決定食飯放棄唔睇
頂唔順了

隊長盧一定當選 係一定

不如比謝敏榮啦 屌你老母

英明

最佳新人可以贏埋胡晉銘

假撚到呢

最後一個ky lo

本地賽佢係勁既

bong

Bong Bong

無盧12

終於冇享受足球

艾里奧係幾靚仔

Bong

盧均宜正式收皮

冇黎

啲comment仲好睇

得兩個正常

冇隊友肯出去

係咪唔識高尼路

高尼路

我哋比啲掌聲………………

銀牌決賽後我覺得表現唔差

番左家鄉

班華人唔上黎

傑志冇諗過派邊個代攞獎

佢返韓國照顧爸爸

個主持唔識高尼路

高尼路拎最佳後衛

享受足球

高尼路仲好J

Stephanie啪啪啪

咁高尼路都算係好野 10幾年前

以為盧均宜代領

應該唸著出lo12

本地養生波ok
港隊先廢

好一般

決定熄機睇JDT對塞列斯

艾里奧之歌.mp4

無華杜斯我切

麥基亞冠表現我覺得應該佔一席

伊達踢得一陣都入最後8強

依家頒港超定亞冠

3中堅之後真係穩左 王子都有啦

連佢都冇真係熄機

KY AV正式收皮

除左金威其他都ok la

華咩撚野藉

Stephanie

true

唔識高尼路都算，但係點解KY身為隊長唔上去，係到你推我讓小學雞

高美斯有無機會

好想同佢瘋狂做愛

大埔排第六幾乎個個獎都有侯選
第五既元朗一個都冇
乜撚野頒獎典禮

到時上左大家又笑佢

搵人開post2

我話有